想問下依句日文點解?

気にしなくていいよアンディの手紙読んだら絶対スルーしちゃいけないって思ったから 唔該哂

唔洗介意啊
睇咗andy嘅信之後就覺得絕對唔可以無視

8+26